騰訊(00700)指 Naspers 減持前已知會管理層。屌你馬打面......

我懷疑騰訊管理層收insider news自己沽空先。

各位一人一信去証監。

管理層如果買賣都要出公告

佢地D老母個妹個老公個老契.................出條撚公告